ICONIC H的熱狗細咗好多。。。

以前鍾意去食ICONIC H的黑松露森林熱狗。
大大塊黑松露蛋加上多到爆嘅熱融芝士真係幾好食，以前隔兩三個星期就會食一次。

最近一年無去，再去嘅時候發現縮咗水勁多。
佢裝熱狗個盒size無變到，但係熱狗明顯縮水咗好多，真係令人好失望。
如果我無記錯，佢由2016年到而家無加價。（雖然本身已經偏貴）
但我真係情願佢加價，都唔想熱狗大幅縮水。身為熟客真係好失望。

2015年

2019年

我覺得依間嘢好多策略都錯咗。
有一段時間佢瘋狂出啲貴價食材，例如鴨肝熱狗、鰻魚熱狗、安格斯熱狗。
但係依啲嘢配埋熱狗根本太heavy又唔夾，依啲gimmick嘢淨係吸到人地試一次就算，但係留唔到變熟客。如果我想食鰻魚，點解我唔去日式專門店食？

依間嘢又試過喺港島區開分店。果陣會派優惠卷，仲有lunch set。
但係有一次試過叫佢啲五十幾蚊嘅lunch set，點知熱狗入面條腸竟然係廚師腸。
我都明白做生意艱難，但係太大貪cut成本只會死得更快。
有冇其他巴絲有同感？

縮到條腸突出黎啦

太貴啦 仲要一個set食唔飽同區大把平靚正

去openrice睇圖，真係細得可憐
好心佢熱狗縮水就用返一個細啲嘅盒啦

紅磡果間我睇佢都頂唔到幾耐,搞搞下又做埋飯

又做埋漢堡,越黎越吊命feel

我之前都好鐘意食4重奏加蛋

大鰻狗由一條鰻魚縮到冇半條

依個好笑。
店主喺ig問大家會揀鰻魚飯定係鰻魚熱狗，結果8成人都揀鰻魚飯。
連自己ig嘅followers都唔揀鰻魚熱狗，你就知道根本唔掂啦。

店主當然希望人均消費愈高愈好，但唔係盲目賣貴價食材就可以做到。
ICONIC H的做法同荃灣的肉餅哥好相似。
肉餅哥賣原隻龍蝦肉餅、黑松露帆立貝肉餅、足三兩花膠肉餅飯、鵝肝肉餅。
有少少常識一聽就知道唔會好食。
依種做生意的方法最多呃到唔識食嘅人食一兩次，根本吸引唔到回頭客。

海膽熱狗真係亂咁嚟
感覺店主根本唔知道自己咩產品最好食
一味推貴價食材呃唔識食嘅傻仔

創新唔係唔得
但前題係要靠basic款穩住一班熟客先。
好似m記KFC吉野家都成日出新款, 而依啲新款九成都係伏。
但點解佢地唔會做臭自己個名? 就係因為佢地有一堆basic款支撐住。

就算吉野家嘅海鮮龍蝦湯飯再難食。
客人中伏就後都仍然會繼續幫趁吉野家。
因為佢地知道牛肉飯, 雞飯嘅味道唔會變。

我覺得ICONIC H應該主力sell啲最好食嘅款 (e.g. 黑松露森林)
海膽, 鰻魚, 鵝肝, 三文魚依啲都可以賣, 但應該用期間限定嘅方式去做。
例如4月海膽, 5月鰻魚, 6月鵝肝咁。
咁樣keep到新鮮感之餘, 又可以用最好食嘅basic款去儲熟客。

頭先打漏咗一段

就算吉野家嘅海鮮龍蝦湯飯再難食。
客人中伏就後都仍然會繼續幫趁吉野家。
因為佢地知道牛肉飯, 雞飯嘅味道唔會變。

但如果有個新客第一次就食海膽熱狗。
佢覺得唔好食之後就永遠唔會再嚟。

3年前食都好難食wo ching

你嗰陣食邊款熱狗呀？

地獄唔知乜

佢啲芝士真係正

唔知係咪香港人似乎唔太鐘意食熱狗
食過幾間得呢間算做得長

但似乎都命不久矣

荃灣好似仲有間生存緊
中環果間唔知執咗未，其他唔清楚了

荃灣係咪依間？搵日我都想去試下

齊柏林熱狗店

上環個間執左啦，
食過3次，唔知點解食親個胃都會唔舒服
不過味道一般 定價又太貴 經過親都無乜人

Feel到樓主真心為佢地好打咁多意見你不如pm佢地講下

係呀，但太遠，所以我都未食過
係聽朋友介紹過有間咁嘅嘢only

食過味道一般+1

2-3年前試過 冇乜特別.. 所以留唔住我..

乜真係會有水魚食

呢d鋪頭靠ig food begger吹奏而生

芝士薯條同黑松露森林係好食嘅